其實有咩方法可以令所有獨裁國家一齊一鋪清袋,一野跪低?

我諗到軟既有即日宣布所有民主國家電腦零件禁售予獨裁國家, 令獨裁國家電腦要賣幾十萬一部, 製造內亂之餘, 令獨裁國家國家控制興論成本即時提高幾十倍, HACK入民主國家電腦偷機密資料或設計圖成本高幾十倍

即日宣布所有民主國家食品禁售予獨裁國家, 令獨裁國家人民有錢都買唔到自己想食既野, 要被迫食黑心食品, 製造內亂

即日宣布所有民主國家醫療設備禁售予獨裁國家, 令獨裁國家有錢都冇得醫病, 製造內亂

即日宣布所有民主國家禁止獨裁國家人士進入, 令到獨裁國家人民有錢都冇得去旅行, 製造中高產叛變

即日宣布所有民主國家凍結獨裁國家人士所有資產, 令一路用開無限印銀紙金手指既獨裁國家政府人士一鋪清袋, 前功盡廢

硬既有用極高成本成立太空軍, 係太空用外星科技同一時間一野秒撚死所有獨裁國家領袖, 令獨裁國家群龍無首, 內亂內戰, 繼而分裂, 其中有一半版圖係有民主國家資持或拉攏情況下有好大機會變成民主國家版圖

成篇野戇鳩到打冷震

雖然你係問方法

但容許我 問下點解要咁做？

FF

樓豬幾歲？

只要一日有人要賺錢 以上既野都冇可能發生

點解要斷自己財路？

一百年前仲有呢枝歌仔唱
而家全球化經濟唔會俾你咁玩

緬甸都單機左好耐

點解要自損5萬損敵1億？
你願唔願意出5萬令獨裁政權收皮

5萬你實有，借都借到返黎

睇完以上回覆之後明白點解普京同雜種要開無限金錢金手指啦

因為錢真係萬能, 輕輕鬆鬆就可以令所有民主國家跪低奶自己屎眼

洗咩創新姐, 只要開無限金錢金手指改到金錢9999999999999999999999999999, 就可以買起晒所有民主國家小型既創新企業

答左我呢條邏輯問題先
你願意你身邊d人又願唔願意

除非你做到tony stark咁既層次

我估唔過15

出5萬收到香港政府皮我可以自己出呀

實有好似霍英東咁既人幫手走私
結論:FF

無可能
有利益就永遠存在
好似沙特咁

核彈

獨裁國家唔係咁樣制裁㗎，樓豬諗得你個世界太簡單

個世界比樓主玩晒啦，所有人無利益關係，無個人意志 ，你出聲佢地即刻跟你意思

世界邊有你諗得咁簡單

點解我嘅國家要犧牲利益嚟推翻你嘅獨裁者?

中二病

你要獨裁加全國企先做到封鎖人地

on9仔